一定唔可以比北角塊閪布着火，11號我會全天候守住

着左火一切就玩完，無論咩人點都好。冇命我都會守。一定會變四級火，入晒我地數，又阻路，又阻救援。唔係為咗民意，係為咗良知，為咗消防員。
懇請記者全日moon 住，求吓你地

推

係上面寫字咪算lor，咁大塊畫布，寫咩都大把宣傳效果

畫幅大畫，差佬開槍射市民

警、黑、鄕、兄弟，都可能會點火，冇人知。
條數實入落我地度

唔撚去北角最撚好

有人係遠距離投擲火種，點守???不過定啦，燒得著佢就唔會掛上去，自制焚火鑪麼??

入左個帳篷俾狗拉入去姦撚左啦
定係你係本身就要守

入你地數咪好 拉哂你地

假膠？

唔好掉火 都唔好掉屎尿

要燒實拉埋你條毒撚黎做燃料

北角警犬？

係咪又民意逆轉？ 逆轉左味呀 p牌又帶風向

火唔好 屎尿ok

到時前線諗清諗楚真係雞尾，你割唔割？

不推文回覆

好似塊尿布咁索哂d尿 正

唔好啦 咁樣d狗好慘架

我係屋企涼冷氣
睇住你地食彈

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

你幾時聽過冷氣軍師會食彈，btw多謝你推文呀

轉緊啦
越來越少人
你地自己如左夢中

點都不割 打死人燒死人都不割

最理想做法係寫字